[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1845)

1

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

俾d角我呀

post霸

post霸又返黎

有無狼仔手足

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

XOTourLif3 (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

派我未

一折出售拉素盤

羅奇
唐卡
AFC
葉士

入爆佢

阿妓垃圾到

羅馬好波

+8

又係你

雲達試吓追和得唔得

阿記個半大已死 4斷1了

角呀屌你老母
4隻角呀

雲達和啦dllm

Harry claim就黎戴帽

羅馬停哂角

睇岩羅馬史特加冇買
買撚左卡數又針

持有
李城屈仔+1
狼主
熱-1
米堡
上呀集氣

羅馬真係好撚勁 賣極d 人都仲有貨 點輸！？

拉素比4c啦

拉素咩事輸緊都唔刷角

羅馬13.5 gel

羅馬14C

梅斯反CUP一世球迷

差3隻呀屌你老母

羅馬-4角

紐 哈德全部開到盤 抽一派100 頭5

好撚驚

鏝繼續刷角

拖肥入未

lm

今晚可以繼續了

雲達入未

曼城半場11c

你買咁大

屈仔入阿記一粒再super ok?

俾3隻角我呀

巴打開親我都針
買平注PSG半大算

鏝城都半10
玩乜撚

3.5B準備

雲達求你追和啦

鏝13.5 4倍
今日有諗過買

鏝角大cashed

鏝痴9線 入波仲刷

我買左半場1:0

狼堡cup plaz

史特加雲達入多兩球呀

屌你拉素羅馬3隻角呀

鏝-4c

阿記唔入比入啦屌

準備扑暈自己 完場先彈返起身

10分鐘刷多4角得唔得

鏝角細半場就爆

阿記斷我4串 唔好咁垃圾吧

梅西cup抽兩個派200

LM!

羅馬16.5 過3.0 就搏一注

想搵啲角玩下
但睇唔啱
仲有無渣滓玩角?

祖記定車仔好

Lm

15C

支持

羅馬-3角

有渣剩會買亨克半大

賀芬咸入波未啫差你

俾多2隻呀屌你老母

-2c

拉素cup plz

狼仔入未

愛華頓入得未啊又

羅馬3角

羅馬角大真係傻都識買

both 串埋閪維爾

你老母阿記係度妹乜撚野

牙得又中fg

屌你老母，買大波4串1,
開晒半大

下場歐霸
會唔會撚狗咖

LM

玩大啲 梅西cup兩個抽400 cup俾我睇阿屌你老母

屌唔撚買盤
返返黎FG/NG既懷抱

愛華頓 阿記入波啦好嗎 係唔係又要屌啊
想我嬲？

預計70打後先會入 1:0完埸

今日696

屌你老母角呀 羅馬1隻拉素1隻

rome咁都15c

爭一關冇撚左三千

再lm

狼堡cup

韋根果場快入波

又一次比雙曼食錢 屌你老母

有錢收咪得

Gchi 你不嬲fg ng勁好多

咩都學下

咁咪姐係有機囉 做乜撚 買大波 半1開心過半2？

我得強到。。

都唔知係咪踢波

Roma 16.5s la

開唒半大都唔滿意， 下次開唒半細俾你叫

巴黎讓咁少好似好筍

收唔收徒弟

15.5B CASHED

拖肥 李城上呀

羅奇
唐卡
AFC
葉士 #

入爆佢

開晒半大

羅馬2角

差一隻呀屌你老母

16c, 多多都有

屌即開 好彩買唔到

伏嚟
買對家fg 再半大 最穩

拉素求和

普雷斯頓開大得唔撚得

屌你老母紐倫堡要炸幾撚多次啊

角大

燈都咁都中可以收人 ？

屌見熱刺唔對路cash out左 仆街

差一隻角呀屌你老母

屌西甲半大未

3-1

3:1

屌3-1

ROMA GGGGGOOOOOAAALLLLLL

開曬半大咁慘 希望半2全2

鏝咩事 11角

角呀唔要入呀屌你老母羅馬

每兩個禮拜就比雙曼輸幾十k 屌你老母

羅馬3.5b 都開埋， 正氣

屌你比多1角輸小d先

買晒大波

我都買左

屌你老母一隻角咋 拉素呢羅馬呢

曼城 16.5 17.5 b?

1c

跟唔切

賀芬咸cup啊

補時有， 唔駛急

屌你刷多角輸小d啊羅馬

紐卡素踢得好屎

獌都買 抵輸喎 今季皇獌都可以唔洗買

支持埋你

雲達和佢

熱狗嚇死人咩

雲達和未啊屌

小注好了

半大熱到得1.88
仲低過PSG

梅斯又輸

角呀你老母

祖 利?

知錯了 出糧追對家

羅馬同熱狗咁正氣既

上星期都係

你係巴定絲？好少人叫呢個名

拉素俾一隻我呀

俾多角啦羅馬

史特加雲達入波啦屌

羅馬gel

熱狗差D比人入
勁-6

熱刺-9c 我屌咩

估唔到連輸兩場

屌你俾隻角我呀

個個咩哈迪斯出曬名唔太識刷角

好多場都係咁

奇蹟一角好無

愛咪刷

梅斯我DLLM

榜首獲利回吐
所以今晚痢都凶多吉少

屌 雲達起碼和啦好無

主場都輸估唔到
預佢最差和
開季咁快賣分

史力加雲達入兩球啦

羅奇
唐卡
AFC
葉士 # #mf

下半場比多3粒PLZ

1角

次次星期六都瘋狂輸錢

祖記 點買好??

1隻咋 差1隻咋屌你

1.88咁比狗屌

求熱刺link

包包下盤穩到
疤讓2/2.5 上場仲柒唔夠

拉素仆街一隻 羅馬一角

兩隊近況都好好

PSG諗緊大注1/1.5B
定係兩注1.5B

個個都差一角

有冇師兄旺想跟你買

得4分鐘點刷角

我祖有大球王c朗

賀唔刷點反cup

俾隻角我！

就俾隻你睇

一係就輸晒....比番半我喂狗咩

1.5b啦

今日命中得6成
中得黎好分
唔敢同一時間屌咁多場波

祖記啦 拿坡里可能留力
最好睇埋陣先

你班友成日都咁狼死

咁唔咁大注

奇蹟一角呀

中得多，不過串埋晒呢

快啦1角

針

16.5B GEL

賀芬咸 不來梅 反cup

17c

17c 正氣到

goallllll

賀快刷

愛華頓同阿記開唔開到大

psg先禮後兵

角

比多1隻中晒2注得唔得

最多都係2x1
3x1 斷一真係好炆

次次補時爆, 羅馬好撚野

不了

4串1斷1

車痢開平手盤

1角!!!

痴左線 17角

由2.5禁到3.4先買到
中埋好開心 叫到我仆街啦屌你

屌你球證都補唔足

過3場 互串算

好正常呀

羅奇
唐卡
AFC
葉士 # #mf

比我中呀

今日買盤全炒

4x1?

賀7C

係

要車了

雲達！cup!

雲達

雲達好撚正氣

緬恩上呀 和埋佢呀

賀唔好俾佢停-4c

包10

雲達CUP可以嗎

有返希望

疤0-1

疤比人入

荷cup ok?

畢2包10

疤係咪又要輸？

人哋紅咗都入到呀 你老母賀芬咸

雲達go cup!

疤狗

強隊對家

想買包fg但無錢買

巴打同路

想半埸先買 驚車後防自爆

疤狗對家盤點輸

聽日有無馬仔心水

又輸碧基 笑撚死

屌咩，又唔見波琴紅左追和

疤閪左兩場 仲開呢d盤 邊個on9會買呀

疤狗又柒

有無緬恩手足？

巴狗又輸波……

我跟你搵食啦 未睇

上呀 和佢呀屌

史特加雲達比多粒

俄超烏法都cup左

04紐倫唔入比人入啦

閪琴都唔sick

賀-3

荷芬咸cup未

雲達可唔可以cup

時巴，比佢斷我過關

賀正氣小小ok?

正式宣佈 疤 獌 蝗 今季笑話
今晚馬體不是夢
利申：鳩up

唔刷點cup

Rb 雲達 熱刺 愛記 鏝2.5b

AV巴近況如何

咁假就唔好再買了

屌啊..雲達又入左波嘅
點解我入咁少錢落戶口

祖記！球皇c朗要拎表現，要炒對家456了

今日中左三場NG 每場4倍幾

賀-3c快上

RB 2-0

都係轟咗1/3算

羅奇
唐卡
AFC
葉士

完場我要見晒笑笑口架

笑4 買左兩秒就針

Rb gel撚到上天

得仔秒針

牙得秒輸 rb2-0

入多啲就針多啲
你自己揀

巴黎好似有伏

抵你死啦賀角都唔識刷

入埋

-2c賀

原來施治傷埋

熟悉既我又返黎

+8入多粒定下驚

兩場ng睇中無錢買 想死

雲達屌你

史特加GOAL

笑4。。

啱啱先讚完你

gun

巴狗2倍反cup 入返手先

雲達俾人一中龍就入

屌你雲達

PSG有麥巴比 屁馬
卡雲尼後備

史特加2.5b cashed!!!
差拖肥

賀仔刷多兩角

又輸6k 屌

讚壞哂

雲達死垃圾

包皮復出可以重注巴了
餓波咁耐

我雲達針到地核

巴塞cup先1.98，依家贏硬？

我收返

買 買咩呀

屌你老母雲達想點

上場都係咁 輸埋

mc 冰角。。。

叫爆佢

重注咗半大

賀芬你輸2球又係輸 不如再輸多2球幫下d 3.5大啦

屌 雲達搞乜撚呀

天狼狗

Rb俾多兩角

紐堡3-0

羅馬16.5s

allin or nothing

雲達咁難先追和，咁快開心完

Mo la mo la 特登做到贏一球

大波咸差2球屌

愛 快入

西布朗goal

米杜士入未

雲達苦主出來揮個手

咁又無ALL IN

差狼仔

垃圾雲達廢到

愛記入未

屌 打比

屌你老母雲達追和啦

TAMAKI 8串1叫緊糊?

愛同阿妓入未

雲達屌你老母

賀仔刷兩角啦

Hi

賀仔一角

10c😂😂😂😂

狼隊入未。。AALLLLL煙咗

乖
一叫就入

Gun

冇70分鐘唔會入

錫菲dllm

西布朗比多兩球
諾域治

米杜入埋
差阿記同打比

針哂屌你老母

我叫左好耐。。未有反應

屌你老母04大波差你
唔入比人入啦

Cup 1.8

愛記

羅奇
唐卡
AFC
葉士

完場我要見晒笑笑口架

叫多2野

天狼星迫害半大
45' 49' 各一粒

狼隊 愛記肯入未？

細注 無事既
頂撚住

屌你老母迪莫高

雲達和波

鏝係咪入夠啦

幫叫

屌佢老母，死廢疤
之前買佢深盤對家，就入對面4-5粒
買佢盤就次次俾人入，食屎死啦

上啊

狼堡絕殺ok? 想落去買個m記

卡數走盤得唔得
3揀1揀中輸果埸好撚sad

普雷求你開大

好，幫手叫雲達

打比點撚樣呀
上場先nba完今場玩咩

屌你又連c
點買走地

差兩球

阿妓快啲入

狼 愛記上啊，對你有信心

雲達追和一世球迷

雲達追和啦 屌你老母臭閪 仆街

哈德 紐記 入番球比我輸半走盤OK?

巴冇美斯 唔敢買cup

鏝3.5大針

雲達返去食屎啦

緬恩斯
一球完場

唉屌

屈福特賽前+1/+1.5？

屌你老母施格臣

愛記12m missed

Rb俾多一角

12m真係好難射

yes

YES

已經避左無買盤..點知買大波都針

屌老母 12碼都唔入 玩完

鏝5分鐘內ng

嘩12m唔入 jump

紐卡素 快點追和呀屌你老味

錫菲比人秒cup?做乜撚？

愛記dllm

開唔到盤都無用

2.5b 再加多注

雲達正仆街

鏝？

對

11C
-1

錫菲你贏唔到都同我和左佢呀dllm

鏝又唔刷角又唔入波 想點

仲跌到1.77

迪莫GGGGOOOOAAALALLLLL

幫你叫

愛華頓 阿妓入得波未啊屌

狼仔2.3了。。 1.6買。。蝕死了

11c針

要主W好過
無美斯

富咸入未

頭先2.03

智甲又半大

巴塞輸上引
皇馬下體會機會黎啦

gchi, 但啱啱省完龜，有少少動搖

我屌你老母啊雲達

呢場似下盤😂😂😂😂

愛記呀妓狼隊

4541 29-09-2018
21:57 讓球 星期六 32 愛華頓 (主) 對 富咸 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.05 $2000

$2,000.00
4545 29-09-2018
23:16 主客和 星期六 32 愛華頓 (主) 對 富咸 (客)
主 @ 2.03 $2000

$2,000.00

仆街死 愛記 雲達

愛華頓抄12m？

我屌你老母啦

睇漏咗....
淨係見到亨克

主定客呀

西布朗

不敗之地

贏1:0

李城有無人有link

愛1-0 goalllllll

愛記入返1球先啦 dllm

愛記1-0

又刷分

愛1:0

PSG比人GOAL未

賀11c

屌你老母雲達

羅奇
唐卡
AFC
葉士
差一關

dllm有無錫菲手足？
又miss 12m
又比人秒cup
dllm

啱啱開波咋喎

愛記 狼仔上啊

狼得未阿屌你老母 好驚阿

屌雲達老母個臭閪

Lm先

咁贏左d咩

雲達加油

一補就入
痴線

我知
睇緊

大巴黎10.5大

屌你老母雲達 唉

鏝快入

愛贏一球咪有錢贏

差鏝係咪jump得

史迪加2-1雲達 雲達炒哈化3-1 哈化2-0拜仁

史迪加 vs 拜仁會點

愛記拿拿聲入多幾球

入呀

阿妓 鏝肯入波未 屌你老味

3蚊

過埋佢起機

慕 入多粒全格

阿仙奴唔刷點入波

有無人敢買包包即場win

冰到呢。。

1.73

今晚角大日?曼聯開始場場都咁多角

唉DLLM哈德斯有無咁屎 已經無出大力臣
仲有隊紐卡素

係咪有得lm

雲達仲有幾耐完

愛記 12m入左咪可以2-0囉 dllm

數都唔識計

鏝場波完左？

1-0完 下盤輸半啫
都有1k執 不敗

鏝停c間 停左17分鐘

兩球點算 我好奇姐

阿妓 輸半可以嗎？

德甲買兩場角大， 兩場都差兩c 盤又全針， 淨係中到狼堡大波， 痴線

愛記李城上呀

兩球贏2000*0.03

唔好LM啦，今日黑到喊

雲達真係on9

2.5b 快手

狼仔。。。。快入

兩球咪贏3蚊同刷左分

鏝開個盤比我ok？

上季咪有史迪加4:1 拜仁

冇聽你講

一係6蚊，一係10蚊

打少個冇計啦， 追和到估唔到咁快又失

屌你老母最域有角未

鏝2-0

差一球 快手

有無錫菲手足

阿記最撚廢

又買緊先goal

我都會有人GUN架咩

鏝比多球快手

4:0 得唔得屌

Rb cashed

愛有無咁刷得

大波咸強制大波

上個post你推介比我，睇到都夠鐘

鏝買下盤就2:0
阿愛狼買上盤就唔撚食入

阿仙刷角啦

雲達全家死

痴撚線 阿妓仲唔入

PSG半大

最好唔好有，17.5s買左好多

我都想

阿狗一球中龍wtf

普雷開大啦屌

一定要啦屌

尼馬 包皮朋友隊半大

想買熱對家ng

15角完啦

阿記真係廢撚到

葉士 唐卡 羅奇 AFC ALL大波👈🏽

好彩執返注賀狗ng

唔係中硬既，平常心

鏝下半場一隻角都無。。

13好喇

屌你老母李城又刷，刷撚夠未呀

賀狗夠薑和埋

鏝開始留力

紐卡素 哈德每人入番一球我得唔得

未-3c

曼城俾多兩球 即買佢波衫

雲達針左了 屌你老母

比你入多次13.5s足水姐

再刷死全家

rb 12c goal

rb 又絕殺角， cls

圍屌佢老母

屌你老母雲達死全家啦

Ok 入多口

無錫菲手足？

04終於反底了

賓佬都無計

好似冇

買角大停角， 買角細絕殺角， 你老味on99

PSG半大已死

包皮半大

阿妓俾多6c

屌 想大棍rb 11.5
淆底買得200

自己條過關串左場蘇超，14分鐘一球，依架都係一球

今晚反底日

Jump

入撚多球先當反底

阿妓識入波未

Rb
雲達
鏝2.5b
熱刺
愛記

我廠停c間

堅尼地條7頭無好野

唔理幾倍買了。。狼仔入未

阿妓唔刷點入波#kill2

PSG按屌不中出

打比反cup

完場了

愛2-0

鏝比多粒！

愛好波

屌你老母RB 有機1-3 最後尾個前鋒玩野
3.5B 死得好撚慘

求你了鏝

愛靚到 差曼城屌你 入多球

英超可唔可以立即完場 心臟唔係幾好

鏝唔入比人入
阿妓快入

疤反cup 52min都係得2.07
比狗買

狼準備入

鏝13.5s竟然未爆

紐卡素 追和呀 哈德入番一球啦

愛記goal

西船唔係LAW

半11全11

dllm死垃圾錫菲
對面on9黎係咁連敗
你咁都輸？

米杜又比人和
dllm

Cls

世界級

準備左好耐 得未阿

PSG唔入比人入
咪守住個龍

富咸150倍cup

下一名入球：馬列斯

李城比d誠意入多球呀

屈仔刷角贏埋佢

狼要0：0了

肥賓

狼仔加油。。

李城俾多c

中！

0:2了 開心

疤cup未

李城易撚到

牙得中！

Psg半大dllm

普雷開大 psg刷角 爽手

4場盤炒哂
阿記打比米杜西朗

鏝

卡數廢撚到

比返個like李城先

牙得

下場買祖記同利華

Dmlm卡數食屎狗

點解我唔要李城要阿妓
一球都無

我屌
5X1 死係賀芬咸 差0.5球

玩野咩
西布 x 米杜 x 錫菲
全部都領先先
依家兩和一輸
玩鳩我？

Dnlm

4串1中呀

阿狗刷c入波

曼快入多粒

你出少2場水好冇?

又要屌45mins...搵d輕鬆既好難

羅奇大波了

降班啦

狼仔差你，上啊

撚有出水？

唔爭在頂到完場啦13.5

起不到機反墮機

白禮下盤頂實
就唔信你場場+2.5/3都輸

起飛啦

Brighton&屈 頂實

PSG都無半大點賭
對家係門前屌極唔入

鏝！！！

唔好燥啦

普雷大

狼仔加油

比甲半大串2場荷甲半大

鏝比多粒啦 阿古獸快手！

一定要鏝入

爽YY，13倍

狼隊快入 等細佬條6x7收翻啲錢

冰角

果然雲爺爺是無辜的

白禮下盤頂實
咪撚輸 就唔信場場 +2.5/3都爆

波po咁撚多戇鳩架
思覺失調定乜撚野
幾撚時有出過水呀

鏝冰角30分鐘
Kayan勁

鏝快入一粒 再加多注2.5b 屌你老母

咩事全部停角

屌你屈仔咁都唔入

屈仔入波未

psg唔撚刷角想點

阿妓奇蹟贏盤
白蟻頂實
狼快入

200上一萬計劃

求下快啲入， 收到錢抽三個1000蚊

PSG玩夠未
比粒人先啦

英超全部開雙

屈仔咁都唔入

邊場

有機會啦

留名

阿仙奴仲開緊14.5角

仲有15分鐘

我狼！

牙得又秒輸

差阿酸奴

我

阿得又秒針

得子

痴撚線...

牙得秒針

得

啱啱想落手買就封盤 笑死

狼仔整多粒全格

Thanks god狼

鏝半11全11

希望李城冰到
btw 我一見17.5s就㩒左10k，無睇幾多分鐘😂😂

阿記一定神經刀爆幾隻角出黎
14.5b

5g講咩好

鏝入多球啦屌你

鏝-4角 你唔刷角都入波啦屌

me

熱狗2c到尾

狼隊

卡數俾多c

我得救左我

gchi！！！快入多粒 差你咋

熱狗角大有無勇士

入多粒屌你老母

LM幫你集氣
我啱啱5x1 斷一關 希望巴打你中

我10分鐘買左14.5b
見到你出17.5s即刻補飛

無 呢場好恐怖

熱狗半2全2
曼城半11全11

叫左成場。。有回報。。

同路

PSG半大針

阿仙奴書包超重心

阿入波呀

鏝比多粒

羅奇
唐卡
AFC
葉士
中秋節快樂

2:0 ok?

唉6x7 斷卡數
狼隊入多粒等我收下息

冇買熱狗，純粹報下比大家聽有幾on9

我睇黎都同你同一命運， 阿記班撚樣

鏝ng
阿ng

阿妓win有2.92

下隊入球屈仔

美c落場買得w未？

仲有得叫

巴黎1-0

-1 半大

曼城 4-0完場 我即刻去旺角裸跑

巴黎

快手比多球

鏝最後一隻角係39分

快啦鏝 做下好心

狼12.5大秒cashed

鏝城

鏝中場猜波

熱狗頂實2c

英超細波聯

曼城下半場0c
連11.5都開唔到

goal有撚用

買10蚊阿狗燈 屈仔入。。！

阿1-0 goallllll

鏝 no ng

我廠！

準備派

我廠

狼仔整多粒

巴黎比人入或者半場入多粒

巴打有機 入佢老啦阿妓

加多注2.5b 屌你老母 一係贏大錢 一係ifc

鏝幫下忙 波po救星

Dllm

阿記真係...
依家先有波
我買左讓球主客和主勝
7串8起碼冇左1關

樓上準備要中了

整多粒呀，阿記

係咪抽得

屈仔

阿ng
鏝ng

鏝不如入多粒先

屈仔頂撚住呀

快！

急流勇退喇av巴

2秒收錢

又係啱啱想買阿fg就封盤 有無咁邪

準備有獎抽

職乞lm

我廠俾多粒
0.5/1b全格gogogogo

鏝咪撚再入阿!!!!!!!!!!!!!!!!

英超無一場開到全大

買阿ng

PSG唔入比人入

狼隊，阿記整多粒呀

阿狗入多粒屌你老母

屈仔頂住阿

黑碧 入佢老母一球証明自己

鏝城贏到30 我祝你今年再攞英超

整多粒啦仆街

得熱開唔到角大

Psg快手半大

李城快啲比多兩角

14.5大。。。。勇士，我之後追左16.5s 15.5s 14.5s😂😂😂😂

鏝快手啦仆街

中

嘩 全格!! 抽我抽我

快啦

我燒20!！！！！！！！

阿2-0 抽我啦

阿記2-0

2-0 goall

搞掂,我既叫喚成功

抽我 我有lm

抽！

留左

鏝比多粒得唔得

阿記

抽我

等巴打抽

我都有lm

鏝差你

我第二個lm

李城同rb都爆哂

屈仔咁樣輸

中 派我了

屈仔咁都頂唔到

抽我了

派我！

抽我！

咁就派3k

成班乞 屌你老母

留名 全部都食全格

狼狗

Lmlm

我了

不要再說了

係咪有巴打派1000

狼隊屌你老母

奧燒

#682 頭香

狼都全格

狼隊全格

英超 全 2-0

好多CD ROM

英超全部都入得兩粒

英超全部2-0/0-2 齊心到

書包夜晚啲波個態好好 中哂

狼2:0
狼3:0到我扮狼叫

出哂黎

我串哂大波

2場都係1k姐，其他中都ok

全 2:0

英超全部 20 02

係 一中就一堆留名

PSG

鏝入多球ok?

英超易撚到

正呀喂

全部夾埋細波 英超大波黨JUMP哂未

講得出做得到

英超差曼城一場上盤

全2:0

鏝一粒！！攞埋歐聯

我頭香呀抽我啦

全2-0/0-2

派3k，有90%走數la

巴打可以抽了

lm 有幫手叫

針到盡頭便是...連羊番李城同阿狗w

尼馬 天使 麥包皮 入波半大

撚cd rom

鏝入我派100000k阿 屌你

全部2-0
得佢輸盤

集氣有回報

派3K 起碼中幾皮

3:0

我都有留架

全部2粒

正解

全格 派派派LM

真漢子 支持

係咪先

今日英超真係好易

3:0okay？

齊人到仆街 中秋快樂

打算抽定派#1001

正氣波

上曬水

狼仔得我一個月
一有人派 岀曬黎 假到

咪啦1001又係你

咁多2-0

On9

個10% 你食撚左呀？

100% 走啦

LM恭喜

鏝比多兩c

真係抽先算啦

李城找卡比多1c!!!!!

錫菲米杜絕殺plzzz

曼城快手入波

派未

7串8差聖日E門大波3.5
其他如無意外應該嬴

派我派我

曼城停c

仆街鏝

夠薑唔抽cdrom

13.5力頂

鏝比多兩角

屈仔廢到

曼城停角呀 13.5s呀

條飛成25倍

咁多人唔知點抽先真

鏝1粒啦屌

英超角大日

如果抽CD-ROM 。。唉
好失望

sor law

熱狗仆佢個街

打比cup2粒米杜再入一火廿

我叫到喉嚨痛

利車大戰，利贏了

收息波你追返你啲數未

全個英超入球2

角大黨大勝

就死啦我 鏝比我回下血

條友水都潛埋啦

全部2:0

Lm 贏多d

狼隊 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [0.5/1 球] @ 3.05

陣間睇邊場好，蛆定痢

愛記跟埋 又爆...

快撚啲啦鏝

突然13c😂😂😂

頂撚實

巴黎半大未啊屌

力頂呀

原來係你😂😂😂😂

愛記頂實